綠軍應該放棄 Kyrie Irving ??

1. Irving 想做大佬
當初離開LBJ都係想證明自己，但綠軍打法係團隊籃球，同球隊夾唔黎

2. 帶隊能力差
命中率今季好飄忽或者可以話係差
季初屌班後生仔，令到球隊氣氛唔好
First Round 打冇Oladipo 既 Pacers 場場都贏唔過雙位數
LBJ回歸騎士之前，佢帶騎士都係下遊球隊

3. 綠軍團隊打法
教練Stevens 打法係團隊打法，上季唔齊腳下化學作用好好，打到入東決
今季Irving 同 Hayward 復出，但戰續反而唔理想

綠軍
一係今季簽多粒星 (AD) 同配合Irving，如果唔係好難再行前
一係交易Irving，換返其他一線或者二線頭既球員，況且而家有 Tatum, Brown, Rozier, Horford, Hayward

Irving
去 LAC/ NYK再組過隊做返二佬會比較好

如果佢肯走直頭係雙贏,Terry Rozier值得打正選

去lakers幫占士拎翻個冠啦

同kd一齊去ny啦

藍球員體能 技術競爭激烈

狀態唔夠好 就要落選

唔好玩啦 垃圾黎

攬住Tatum 同Brown 過世

It’s time to say goodbye

NYK抽到狀元，Kyrie就同KD一齊去NYK啦

我覺得Trade Irving + Morris/Baynes ，換返PG + PF/C 都唔錯
Rozier 其實唔差，你睇上年都打得唔錯
PG: Rozier ,Smart
SG: Smart , Tatum
SF + PF: Brown, Hayward, Horford
C: Horford
補返D位都OK呀

黑氣石

Trade乜鬼都完約
FA nets lakers knicks 3揀1
Rozier淨係上年playoff唔差囉
成日當自己球星咁打 又廢

Irving可以opt out唔留底
你trade條毛

同吾皇和好左 咪去湖團眾囉

係就好
唔洗忍yc個種廢

佢一向都打得唔錯
但最近啲防守真係變得麻麻地

gordon張約先難搞
30m 一年, 大傷完後跌晒watt

Trade 乜鳩 打多年磨合先啦
近幾年nba啲速食文化真係
合一年唔啱就trade 無左種感動

cls垃圾之中嘅垃圾都值得打正選

咁LAC / Knicks，簽Irving 又夠錢簽多粒星，Knicks仲有Pick
Nets 就撞位，PG SG都夠人

如果企係綠軍角度黎講，Irving 表現同化學作用冇預其咁理想。反而冇佢比D後生仔成長可能會更好。
如果企係Irving黎講，配合唔到球隊，夾硬留係到都未必係好事，趁完約去第二到仲好。

除非Irving 肯唔做大佬，打返團隊籃球，如果唔係走可能係更好既選擇

NYK有邊個大佬

未知，我諗Irving 等簽左粒星先再諗入唔入NYK.
如果NYK抽到狀元 pick Zion. 得Irving 一個冇乜起色

補返個底先啦，Horford打到氣咳，兩個白人去到季後賽又唔夠抽
Brown, Tatum, Hayward忍痛都要trade一個架啦，疊晒位

hayward 再走點都要出一隻黎清

irving 打團隊根本唔勁比佢iso先有用

點解一定係kI 11錯

佢帶隊無問題 東區頭四

Tatum先係最大問題，一味沉醉於單打。

連頂聰明哥既brown 係系列賽都打得好過佢，球隊有太多「球星」唔願意放下身段，協助球隊，有嘅都寥寥可數

底既守唔住字母哥。KI熄火已經冇人可以企出黎

事實係KI放棄綠軍，成班想做大佬，

tatum覺得自己仲好似上年咁ki依d身體質素唔太屈好難下下都hard carry 再加上太多合同年戰士，roizer 都講話d人係咁叫佢打得無私d,但點都好佢都要為自己著想

Horford 都算係打得最穩個個，但佢都係輔助型，carry 唔到球隊
Brown / Hayward 啦
Brown playoff 打得好過season，而家都有D價值
Hayward就偶有佳作，份約就貴D，如果下年都係咁就要搵人頂難市

之前Irving唔係all star級 nba巨頭 頭5Pg咩
咁快又唔要佢？

唔係佢錯，係覺得Irving 同綠軍體系唔夾，狀態不穩，帶領唔到球隊。
Tatum同Brown都仲有潛力，而家先第二同第三年，可以磨多幾年。
反而覺得綠軍偏向依賴左Irving，而大家又夾得唔好所以輸波

所以Irving 放棄綠軍都可能係對自己同球隊係好事

Trade乜鳩榮仔呀
佢player option呀
拍拍𤓓柚走人啦

可能番去搵老豆

你on9咖？

lrving走埋 你估Horford會唔會又留低?

唔好意思 係Irving放棄綠軍

單打，Crossover，射波都係All star 級
作為球隊其中一個戰力係唔錯 (LBJ回歸後既騎士)
不過靠佢帶隊就麻麻。

係都唔要Haywood la

Oh No.
咁就大檸樂啦

記者問佢留唔留佢鳩答左兩秒
應該都凍過水？

應該留啦
30m player option

有撚人要咩

決定權都唔係塞軍到

以為講緊賓特利綠軍

毒約了

開頭對佢有信心可以帶班後生仔入 final 。可惜唔識做大佬。如果放棄佢，咁簽邊個頂佢。

佢同 kd ，兩條友下年會唔會組隊過 ny

一定唔會啦，佢一定留東岸

兩個都潛力

留 tatum ， trade brown 換個內線幫 horford

佢好廢命中又低又要球權
呢個真係吹到大一大
拍廣告打街場d人就以為佢神
而家打nba對面都唔係街場就比人守死晒

我覺得綠軍最應該做既係trade走rozier先炸彈黎